阿根廷仲唔大炒冰島

燈唔到啦 美欺今場會大四喜

已all in

\買左5:0 5皮野了

小花大炒5粒啦

美斯勁過C朗